# Описание приложения

## Используемая технология

Приложение разработано с использованием технологии Expo. Для запуска приложения
на мобильном телефоне необходимо предварительно загрузить приложение Expo для iOS или Android.

## Запуск приложения

Для корректной работы рекомендуется установить Node.js версии не выше 12.9.1. На более высоких
версиях могут возникать проблемы с запуском.

Перед запуском приложения необходимо выполнить команду `npm install`.

После установки всех зависимостей запуск приложения осуществляется по средствам команды `npm start`.

Для запуска приложения в браузере можно использовать команду `npm run web`.

Для запуска приложения в эмуляторе для Android можно использовать команду `npm run android`.
Для этого должен быть предварительно установлен и настроен эмулятор.
